[推上國際]英文版反送中100日特輯

人地咁有心機幫你譯哂佢 但得1000個views
唔該快d share出去！ 唔好浪費人地一番心血

獨立媒體 #iCompass 由幾位90後組成，早前《反送中100日紀錄特輯》詳盡紀錄得到廣泛應用，現推出 #英文版 應付 #國際戰線 ，請廣泛在 Facebook 傳閱。

iCompass Highlights丨Anti-extradition protest 100-day (English Version)
Article link：

Like > Comment > Share

抗爭運動開始至現在，用幾萬字英文翻譯其實都要好多心機，希望同路人都可以支持一下獨立媒體工作🙇🏻‍♂️

(中文版) 原 Post 4k+ likes
智域焦點丨反送中100日紀錄特輯
文章連結：

推

再推

Push

香港陳彥霖 雲南李心草 connect 內地同胞
今日陳彥霖 明日吳傲雪 connect 全港母親

推呀